德望事件 警方先抓一個39歲男子 行動繼續

J 下姐 洗唔洗拉啊

又可以睇連登仔暴動

人地報左警，風頭火勢仲走去影....

咸濕佬誤中副車 可能都無post過出黎

條友影人裙底

睇內文啦

“Officers found the man suspicious as he tailed schoolgirls and stayed very close to them at the station. So we picked him up.”
條友跟蹤人俾人拉抵死啦

關德望咩事？

貼出黎d 影係班女自拍既

留意返，係影人裙底而比人拉，唔係因為純影學生而比人拉

班道德傻鳩睇完標題會以為係貼ig 相而比人拉

唉屌

條友影人裙底

受害人有德望學生

睇內文有幾難呀

等睇啲人形豬炒車
食花生先

要睇穿樓主玩標題黨有幾難呀？

德望事件係指有連登仔貼左班女d ig 呀自拍相上黎之後班女發難呀，明唔明呀傻鳩？

道唁道德我唔理

我淨係知好多傻鳩一係唔睇內文 一係唔撚識英文

成班cdrom沖入嚟柒

首先我睇到一個唔撚用腦既傻鳩先

抵撚死啦影裙底

樓主靚bait

而家係濕鳩報紙佬將兩樣野attach 埋做一個issue 呀

你覺得連登可以置身事外？

咁咪好囉 班臭g又可以以為拉左連登仔 連登仔又冇事 一家便宜兩家著

留名睇咩名校sceret出黎吹奏

你覺得一樣還一樣 fine

普遍香港人係報紙佬推波助瀾之下會唔會同你咁分呀

德望乜鳩我真係冇興趣理

我淨係想講而家整單咁既野出黎 受害人有德望（姑勿論係咪黑警老屈） 連登都幾難置身事外

正常啊，影裙底

抵撚死

德望狗進場左唔夠2分鐘就縮返入名校secret個狗竇

有無人組團去德望門口影相
扮野影女 其實係影花草樹木，玩鳩班警犬

單反已準備好🌚

其實偷拍既死變態佬係應該要拉既

利申: 唔好睇偷拍相

傻西 塔左你番去真係唔知邊個玩邊個

你可以試下:
遊蕩導致他人擔心--《刑事罪行條例》第200章160(3)條
有犯罪或不誠實意圖而取用電腦--《刑事罪行條例》第200章161條
公眾地方內擾亂秩序行為--《公安條例》第245章17B (2)條
作出令公眾憤慨的不雅行為--違反普通法

有些無知人還說肖像權問題, 你試下用劉德華或未受人照片放在你產品上.
你們氾了法都不知, 只是相關部門是否執法, 跟過馬路, 丟拉圾等情況一樣, 另外家長可透過民事訴訟入告誹謗. 她們都是未成年小女孩, 這種歪風不應助長. 但如果真的很有需要可找PTFG著校服J.

The suspect, who has a criminal record for outraging public decency, denied posting any of the pictures online.

人地袋住人工玩你

影相樹/車/建築物都要比人拉？

德望報左警，有警察係現場捕住，條友衰跟蹤同影裙底，你話有關都得，完全冇關都得

上左報仲去影真係抵死

遊蕩罪任佢地up

原貼有偷相, 有有假名去IG偷圖, 自己先去了解下

咁都可以告你架喎

留番同d警犬解釋

黑狗偷食 白狗當災

警犬死全家 渣車用車cam影

笑到我仆街 咁樣比較都得

上網要用真名？

點偷圖
偷手機定hack?

偷圖犯法呀宜家

呢個post個樓主推post 推到班女係咁比人追擊
間學校d女真係多得樓主唔少

改埋晒啲支那劇名

點解樓主唔用真名上網

乜你唔覺得條友打字好撚奇怪架咩
十足十啲中坑老屎忽咁

開ig /fb download張相之後貼番上黎連登=偷圖

個中年男人一定係連登佬？

呢個係影人裙底 唔係轉貼喎

其實置咩身事外

自上高登開始已經知上高登—>媽好撚毒啊，根本冇咩形象聲譽可言，到依家連登都係一樣，你講撚到高登連登係慈善機構咁要公眾形象做乜?

原貼原本有裙底相的

食花生

其實點解記者影人裙底相再post出報紙唔犯法
普通人影又犯法？

真係影人裙底？咁咪抵拉

樓主又係德望狗一隻
大家起樓主底睇下

成班沖入黎柒

屌又改名

樓豬係咪以為自己階段性勝利 行動繼續 笑撚死

笑撚死
樓主廢中嚟

未受人係咩人種？
亞人啲 friend ?

係咪以為改完名就冇人知你係樓豬?

樓主點解改名

連登愈黎愈多中坑毒撚加入

抵撚死
on9仔

網上誹謗

LM

無合理理由在街上遊蕩，導致他人合理起懷疑自身安全，即犯遊蕩罪

好似係